# Step Project 2 Forkio

## Информация про проект
Состав участников проекта:  
Цыс Виталий и Мусиенко Николай

Задачи участников:  
Мусиенко Николай задание студента №1,  
Цыс Виталий задание студента №2.  

Список использованных технологий:  
Настройка проекта была реализованна с помощью "Gulp", написание стилей с помощью предпроцессора "SASS".
Верстка совершалась по принципу "Mobile first", размещение элементов с помощью "Flex" и "Grid".